[ViuTV] [Kathy仔世界第一] 外餸 逢星期一至五 23:00 (2)

【嗌外賣都要有特別技巧！🤤】
一場疫情，唔單止令大家變成廚藝高手，亦都變成外賣精算師！😋 全新節目《外餸》由Kathy仔、阿神帶領！唔單止教你嚴選高質外賣，仲有Christian 教你加餸，做埋Plating 喺屋企都可以有高級食府嘅格調 😎😎
24/8 起 全新飲食節目 星期一至五晚11點！教你嗌最好嘅外賣！

冇人為左睇阿神

你走先 我幫你擋住

Kathy仔 我又黎啦

湯好飲

Christian一輯要出幾多問號

世一唔飲得又飲

lm

Kathy仔世一基本啦

海南雞我鍾意食好時果個

比清你痴左線？

豬肋條

外賣生啤？

應該係泰亞萊
因為得外賣所以好平

我陪佢一齊飲

呢下好可愛 係咪長過我塊面

Tipsy Tap
尖沙咀柯士甸路5號地舖

ribs+kathy仔

Kathy仔

薯條

有邊日唔痴線

下次試下先

Sound bear

感覺應該好貴

blue cheese又腐乳

個醬用鐵兜裝住先係精髓

D我估泰亞箂 黃店嚟
嗰頭好多海南雞
B就應該雞仔

上次辣伙頭就雞冠

三間都好高汁

臭到 PK

好撚正咁

rib我麻麻地
但雞翼薯條

DIXON

好臭

不能走到最前，但絕不躲藏自身

終於似返個主持 +732 EXP

正wo 但撈埋一齊好重口味

Kathy仔對鬥雞眼可愛到痴線

食屎 唔好諗住借醉搞Kathy仔

5樓

唔講埋幾錢

kathy 仔好 QQ

最夾咪油飯

5樓！係5樓呀！

最夾海南雞既一定係kathy仔

最夾既一定係世一Kathy仔

之後係梅窩食中國熊個blue cheese 醬又整得唔臭

DIXON 唔會咁做㗎
因為佢已經有我喇

同kathy食咩都夾

世一有無tg group

最夾係ABC豉油

同 kathy 仔一齊食 食屎都夾

其實係筷子
冇筷子點夾海南g

大廚背後好似幾好睇咁

其實係手
冇手點夾海南g

淨係blue cheese都好臭

咁都比你地見到我

你躝返去同brain食啦

好睇 有追

好似唔見有開po

冇睇星爺？

ViuTV啲節目越睇越肚餓

陣間仲有八婆講宵夜

呢套野其實幾悶

上兩集收音終於正常番
之前頭幾集細聲到聽唔到

睇 dixon 好過啦

冇

條友勁花心

KATHY 是大家的

佢好似同Helen 帶嘢

上集個咕嚕肉正到

欣賞嘅角度

我開到四十幾

為左Helen飛左Cher B

hungry ~ hungry ~ I'm so hungry ~

係㗎
真係為咗睇 kathy 仔同 肥仔

同Dixon一擔擔

d汁岩岩好掛住
仲要有油炸鬼fake你

我睇阿祖好過

廁所位

點解要特登搵個 deliveroo 外賣仔行過

黃店 . 可以幫襯

好大隻

喇沙Trump Trump

原隻龍蝦上都幾難搞 下面又咁多湯

係mega box食過

想食 蝦麵店 啊

不過大家唔好去食佢個學生餐

咁大碗野

Viutv好撚鐘意搞呢啲鬼祟嘢

點解佢做咁耐都係咁奇怪

賣廣告係咁㗎啦

隻g

人地贊助嫁個節目

依碗野肯定唔平

原諒佢呢個弱智仔

碗面兩舊水夠唔夠比

南洋
佐敦吳松街140號地舖

摻摻 我覺得麻麻
兩隻麵食落唔係好夾咁

牙神 = 廁所位

又燒雞又龍蝦拉麵，食一餐都幾麻煩

間唔時會食鰂魚涌個間,係幾正不過貴

on9仔原碗飲

湯撈摻

又有雞腳睇

肉骨茶真係正嘅

食咁撚多野

黃店？

太嘢唔捱得幾耐

依家做緊外賣七折 好抵屌

阿神真係太浮誇

都係得 15 集啫

落咁多料頭

我之前食過一間又ok

不正常研究人類中心會員

我中意玻仔version多過馬拉version

你都唔正常仲有邊個正常

Christian出手了

肥仔係咪唔鍾意泡菜野

自從睇完啪啪啪

就成日覺得佢係條咸蟲咁

侵侵喇沙幾好食

係唔係得我未食過咩安東雞

浸熟

@我愛老母

唔係住附近買完都唔知點食

開火會煮到好撚老

正啊

我都未聽過

啲罐頭水滾聲好趕客

我都未 不過韓國野都係嗰幾隻味啦

就咁浸熟d雞

黎緊有番晚市

其實海南g都係咁整 所以先咁嫩滑

屌肥仔浮誇到

好老尷

其實viutv係唔係真係咁無資源

啲節目真係靠幕後創意同靚女吸引收視

聽都無聽過

Christian好鍾意筆d汁去淋舊肉

kathy仔真係好正

肥仔老婆睇深夜食堂，孤獨的美食家點算

安東雞隻味幾特別

Christian煮野都會失敗

Kathy仔唔食辣啦
各位兵仔記住啦

開佢波啦

Kathy仔鬧得好

Kathy仔屌鳩厹神

kathy 嬲都咁可愛

哇屌

要爆拿！

呢套野有sponsor丫嘛
疫情賣外賣差唔多啦

屌你牙神

阿神死撚開啦

厹神做乜撚

肺炎仲可以拍咩呀

有冇層啫喱就知隻雞正唔正

好正常啫

啱啦
屌鳩佢啦kathy仔

俾 Kathy 仔鬧
抵

愈睇愈肚餓，都係要整d野食

係韓國食過

真心麻麻

好似好撚咸咁

呢下堅爆
頂佢唔撚順
冇禮貌
男人比d gentleman
少少都好Y

想畀 kathy 鬧

留肚比宵夜

呀神露哂底牌喇

可以試吓整

爆seed都咁得意

好想比佢踩住

厹神好撚煩膠 表情又誇鳩張
個個節目搵佢 食屎啦Viu

呀神係咁搶住黎講野...
仲要下下唔岩TIME
人地都未講完

陣間套宵夜仲餓，快d去煮

肺炎之前拍啲劇集質素真心有啲港台味

安東雞太複雜

咪臭係
又唔搵 dixon 又唔搵 brain

我真係唔信佢冇同花姐扑過野 又樣柒又唔識主持都咁多機會

最慘講啲野廢到無倫

邊食邊睇8婆

厹神快撚d收皮啦

費時你虛脫

呢個肥死

所以肺炎之後先開始多人睇

等緊男排女將同暖男爸爸 兩套都拍好

Kathy仔真係好撚on9

點解叫佢狗公

屌 viu 幾時先出呢兩套呀

btw 太平紋身店 拍緊

狗公係咁

又想引人注意
但又多廢Up

太平係咪後期緊啦

佢種on9好得人鍾意

其實係唔係viutv專登成日放呀神出黎比人屌

攞佢做箭靶吸引注意

好 cute 喎

我媽

有冇人睇到頭先海南雞係邊間

等今晚重溫

係泰亞萊

第一次見呢張圖

Kathy仔邊笑邊食嘢好可愛

靚到暈

肥仔：有花生

今晚唔得閒睇

值得睇呀
kathy 爆牙神

jer！！！

屌錯 post

vea 同醍醐果集都好正

d2 天台花園

泰亞萊本身無得堂食

辛安東元祖奶奶雞

出名黃店

Kathy仔世一

Kathy仔世界第一！

開波

今日好似有大丼家

世一

Kathy 又屌厹神 #hah#dog

kathy仔好波

厹神你有追po？
我立即屌你老母呀

focus你係厹咋 厹神

牛肉飯

過街老鼠

點解大家咁唔鍾意呀神?

負皮是我給的
希望兩件都好好反省

俾yoshi同6C撩起左把火又有kathy仔繼續

厹神死返去同花姐扑野啦屌你老母

煩，on9，死狗公

厹神咪撚再chok la垃圾

唔好咁啦你

$110-$115

好似冇見過佢入黎

Christian

屌好撚肚餓

歡迎加入追擊行列

追擊厹神團隊成員
1. 我愛老母
2.大埔M子

荃灣大丼家 黃店嚟

Kathy仔 𡁻嘢個樣

真係好難唔屌鳩佢㗎喎

hi

天生蠢材

係呀係呀

冇人想理佢咁 笑到

阿神係咪已經畀 kathy 同 肥仔厭棄

Christian 都忍唔住串牙神

隻厹真係好煩

christian個頭係咪日日都gel到咁行

g持
歡迎其他巴絲加油

其實肥仔自己主持咪夠囉
兩件都多餘

肥仔即刻擰頭
冇人認同你呀厹神

天生蠢才

好撚正

點少得禾

好貴

kathy 先係 main point

踢走厹神就perfect池

啲牛真係好正

珍！！！！！

最尾嗰張=👺

B同C好似好正

屌

追擊厹神團隊成員
1. 我愛老母
2. 大埔M子
3. Kathy仔世界第一

厹chok夠未

A 都正
仲要係黃店

牛黎架？
唔
唔
唔你老味

想聽日自己整牛丼食

有呀神既節目，我就知道是不專業，是業餘，像馬戲團。

呢個好笑

邊間

唔識煮

咩名

荃灣？唔識

追擊厹神團隊成員
1. 我愛老母
2. 大埔M子
3. Kathy仔世界第一
4. 陳安立係我男朋友

Kathy仔有慧根

屌你老母厹神
你剩係喺度食
洗撚你評咩

不過都好 還掂你開口都係講廢話姐

阿叻咩

歡迎加入

大丼家都唔識

同level

隻強好正

佢好似乜鳩都淨係識話好食好食

好易煮架咋

成日去荃灣表示唔識

Kathy仔真係咁唔食得辣

屌你老母阿神廢到一個極端

陣仔你都入埋會

不用分 大家都是垃圾

好少去荃灣

係佢眼中 得食女先有其他形容詞架嘛

媽呀隻厹真係好煩
可唔可以靜靜地俾我睇Kathy仔

七杯水？on9

厹神
出少句聲幫幫忙啦

掙扎！！！

8杯啊？

千色店後巷 好少人經過
隔離又有 cafe swan

你真係好彩呀

真係好彩

兩個都唔想理厹神

你識啲野
又平

隻厹又廢又爭住講 好撚尷尬

哦！！！！！ 之前食過
唔差 但突登入去食又未至於

點樣可以申請加入狙擊厹神團隊？

佢個三色牛肉飯

一睇就知係 但我麻麻地 但真心平 又黃

利申 唔係住大西北

肥美獵人

荃灣人好撚幸福
又有大丼家 又有加藤屋

170

$50夠了

咩野肥美獵人呀

後日去試下

G屎牛肉飯

九龍城合成

成日去筲箕灣嗰間食，Facebook好多負皮但係我覺得好好食

得呢個食得起

終於可以靜靜地睇kathy仔

好撚靚

同Kathy仔撐枱腳

加藤屋牛飯好難食

自己加名＋見到條柒頭就追擊
其他成員唔得閒入嚟可以幫手追擊

有激安

想同 kathy 一齊食糖水

唔怪得咁熟口面

吓 好食喎

佢嗰個辣牛都正

林振強超時空評阿神

好撚q阿屌你

你返去同阿brain食

前三張畫面

Kathy仔真係好on9

厹神點解可以廢成咁 每一句都係垃圾黎

d料多過湯 我覺得mama

因為佢唔似吉野家落啲重口味牛汁
冚住啲牛騷味啫

食麻辣牛飯好撚正

個人都係垃圾 完全諗唔明點解上到位

Kathy仔我請你呀

唔請行開 等我頂上

我全都要！！！！

五樓丼

呢度啲男朋友唔幫kathy仔埋單

好 cute

x2

我都覺⋯⋯ 重衰過扑野家

咁多渣睇見到唔想食 ...

好想知d個牛肉飯係邊間

佢個鍋物世界級
啲料多到癲

想睇kathy仔拍劇 雖然佢啲戲好屎

做咩呢段係拍朋友feel咁嘥
梗係拍女朋友feel

D 係邊間

黃芝丼

叉雞丼呀 凍檸茶 屌你老母

想俾世一鄙視我

善善

李一當飯

+1

請埋我丫，我同kathy仔一齊坐你對面丫

一粒老鼠屎搞禍曬一煲粥

少貴

得罪講句係垃圾

就快頂唔住條癮 好想食黃芝丼

呢排啲綜藝好似冇左mirror班柒頭

我第一時間都諗起呢個

請你去隔離檯食
我餵Kathy仔

你贏

可以去食吉豬飯
佢啲咖哩好撚正㗎

想快d 有error

厹大雜燴
搵哂厹神 好多契妹嘅鹿仔嗰啲就ok

上chill club

牛肉鍋

d小食最正

牛鍋都唔錯
我要大辣湯底

個蓮子好撚正喎 第度食唔到

未定事件薄是咪g那驚

你好絕丫

扑野家係因為用啲重口牛汁 所以先令你覺得正常啫
佢啲牛肉又唔爽口 又散

厹之即食模式

屌 厹神solo

厹神廁所位

似泡仔野

珍 每次重溫都會飛走呢段

扑野家啲飯成日都好爛

好正

鄰居漢堡

黃店喎呢間

長沙灣neighbor?

好肚餓

其實都係sell平 垃圾黎 同金拱門一樣

長沙灣Neighbor黃店！

好似係

好似支那嗰啲咩暖暖物語

我認我重口味
加藤屋太淡

d薯條咁撚靚

一講金拱門就諗起麥e神係到do

難食到仆街

吉野家都平？
我中學從來都唔會喺 lunch hour 以外食佢

渣ga

下次食麻辣牛啦
同埋可以問佢拎汁呀

水牛城雞翼

D 究竟係邊間

無人想知你平時點食雞翼呀

吉野家都唔平？你小心比人屌

親子丼

最撚鍾意

見到條撚樣
我就好無動力睇
就算有好西

唔食辣

覺呀

miHoYo limited
米哈遊網絡科技是一家成立於2012年2月13日總部位於中華人民共和國上海的一家遊戲公司。它以製作了動作遊戲崩壞系列而聞名。 維基百科
創立於： 2011 年

Kathy仔黑衫好撚靚

好可愛

佢著咩都咁靚

你就正 長沙灣好多野食

好委屈咁

肥仔唔想理kathy仔

最近出啲乜鳩 3X 蚊飯咪平囉

玩逆轉裁判好過啦

Kathy仔已經好完美

weak

Kathy仔唔賣on9賣乜 又冇波

可以食豬同雞飯呀
最近仲有鰻魚飯

乜鳩 最平22細牛wo

條女講少啲個「囉」字得唔撚得

素扮肉真係好咩

最緊要你開心

其實淨辣ok 係唔鍾意麻
不過好多時兩樣嘢都撈埋一齊
所以就廢事食

下午茶算鳩數啦

其實幾正

身為一個鰻魚控想講
佢d鰻魚飯好難食

其實楊尚友真係好charm

呢隻菇 之前我食會釀魚肉入去

麻先正

芝士煙肉 焗

岩岩個段對話係暫時全套野最好既位

屌好撚正啊

想食

我鍾意加好多蒜茸

親子丼 隻蛋最緊要

睇見好想食呢個親子丼

做咩要 close shot 厹神

咪撚zoom近厹個口啦

真係餓到cls

爆juice

same
我蒜蓉控嚟

Kathy笑得好正

呢味餸真心易整

想食
豬扒太heavy，菇啱啱好

係
應該係戀與製作人間公司

sam sam

好大pan油

蒜蓉好撚正
正過 brain

Kathy仔識埋煮野

重用油

但自己煮 都可以煮到扑野家陣味
重要好好食

kathy仔，你煮失敗唔緊要，我都會食曬佢

我半個
蒜蓉開邊蒸蝦

花心師

真
最鐘意食完再呵氣落啲唔鐘意蒜蓉嘅frd度

Kathy仔真係令人有想出軌嘅感覺

自己煮做咩要追求佢隻味

感覺一齊下廚會幾開心

願意用全港三萬狗既生命去換kathy仔煮既炸菇

淨係食都夠啦

想呵落 dixon 度

唔明啲女點解鐘意啲閪game
咩鳩許墨
柒到仆街

溝埋一齊做蒜蓉brain啦

點解粒菇要摵皮？ 唔上粉？

好少用油

放開個女仔

隻手想點

wa diu 摸世一手仔

嘩屌，縮開隻手

又chill乜撚

邊個掂我Kathy仔隻手

旁白係波盛

蒜香炒brain

brain 食完蒜再口爆我

賤男

Dllm隻閪手

放開個女仔！

Fatty

屌你邊個俾你摸世一手仔

癡撚線

我有冇睇錯 係咪有個幕後叫森美？

樓上好多連豬刀手

yes

賤男屎就有得食

下集好睇

因為d材料 乜人煮都係咁既味

佢係花心師 蒜蓉師 痴線師

集集都好睇

我係反賤男Dixon師

日本同佢合作整埋動畫
唔想日本動畫都俾支那入侵

專心做好 反厹神師 先啦

強烈譴責幕後

日本嗰啲角色正好多啦屌

你專心鐘意brian先啦

邊個隻手？好自首啦下

到處留情

會唔會係肥仔隻手

依家專心做緊反賤男Dixon師

晚吹講Brian了

隻手是我的

雞蟲肯定係賤男Dixon

交你隻手出來

Dixon 我可以

有冇人覺得個呀神講野硬係有浸柒味
成個傻仔咁鳩下鳩下
唔怪得樣唔差但都入唔到mirror error

viu 百屌成材 終於 post 晒啲舖頭名出嚟

樣唔差？？？？？

唔係好靚仔但都唔會係差啦
只係想講一見到有佢既節目就唔想睇
viutv mon post既唔該做下野

呢個節目睇到餓
同埋都幾多黃店？

佢個樣...歪咗
差呀

咁我 brain 我 dixon 叫咩
厹神行撚開啦

今日第一間同第五問都係
第二間係但冇 fc

老老77有啲驚訝deliveroo sponsor令黃小店餐廳有機會上電視

但多啲人識呢啲舖點都好，好多真係唔頂得幾耐

我今日先第一次睇
節目整體係有少少悶
好在有Kathy仔同樓尚友

神

飲食節目有邊套唔悶
係睇主持

不過我印象中大丼家好似冇 john deliveroo

師兄咁熟啲舖嘅
應該唔一定要有john先上到節目

Kathy仔對眼同6c對波有得揮

佢揸筷子揸得好QQ

睇世一了

終於睇

今日去咗食 尋日介紹嗰兩間黃店

今日有兩轉世一睇

why

chill club推介

Kathy

6c封胸架話咁一姐個位要讓比kathy仔了

!!!!!!!

Deliveroo

一姐係八婆囉 ...........

Kathy仔: 我唔信你睇緊囉

韮菜餃啊屌

哼

依家啲餃子又係越嚟越貴

厹神又爆 gag

牙神可唔可以收聲

你係厹子啊

係啊

韮菜餃一定要夠臭

6/10

kathy仔：係渦。。。。。

長沙灣嗰個應該係甜記？

珍！！！！！！！！！

真係隻隻都好豐滿

我覺得呢個飲食節目幾好

圓方餃子好食又平
但唔知藍黃

正想講
又黃店

會唔會自己包仲平？

真係好食都OK既 你一次過試幾隻味就會覺得開心D

少悶 不過有 kathy 仔

好尷尬

食開餃子王將

呢間好撚好食

sorry韭菜不了

咁我寧願食黃店

又要追擊厹神

之前傳炒陳炳銓果陣又話咩花姐唔留樣衰嘅人
而家阿神咁樣衰 點解釋

邊有咁多人有心機自己包

Kathy仔比反應都廢事

DeliverBlue

會 但如果你想食3隻味 4隻味果陣就唔係咁講

韮菜先正

Wow好好味~

屌你老母呀神啲gag爛撚過阮兆祥

Kathy仔食到咩

哈哈哈哈哈哈~

係邊到po？

屌你條撚樣真係戇撚鳩
咩年代仲要講埋啲爛gag柒到傻
兩個主持已經唔撚想應佢
戇鳩鳩咁
如果呢啲係節目效果對唔住感受唔到
淨係覺得Kathy 仔做主持幾好睇

世一怕辣

哈哈哈哈哈哈哈

不了 食老譚必走

土瓜灣有間煎餃鍋貼
36蚊12隻
仲要大大隻

好耐無食

世界第一怕辣

不過而家出面急凍都好多高質

facebook

正名：厹神

kathy仔講咩都加世界第一

食完仲要呵啲口氣出來聞

美味餃子店

我有
因為想食日式餃子

咁我寧願聽阮兆祥講爛gag好過

珍

佢真係世一吖嘛

九菜似菜

有食物比較
有落場食
有得睇煮嘢
最緊要有kathy仔

大佬你唔好咁痴線啦.jpg

鏡頭前都feel到Christian同kathy仔唔想理條垃圾

買開台灣餃

肥仔乜都話好食

叫佢走啦不如

狙擊厹神團隊成員請空群負皮

大家都係香港波手足
好心提吓你唔好睇牙神啦
搞衰自己啲taste

食神話好食就好食

咁我寧願熄電視睇Netflix好過

kathy : 我未講完！

阿神啲評語廢撚到
淨係識搞爛gag，仲要唔好笑

之前食台灣餃好易煮爛皮
日本冇呢個問題

長沙灣甜記
長沙灣美味餃子店
中環兩間唔知係乜

蔥阿伯？

已負

Kathy 永遠世一

想試第三間

阿神都幾靚仔，衰左咩事

反而韓國嗰啲我覺得幾高質 不過日本都正

長沙灣唔係得一間咩

Roll住機都忍唔住屌鳩佢

價錢爭一截

Push

講完無人理9佢

未驗眼？

日本入面料冇咁多 同淡味D
台灣餃重口味D 同埋料多sell抵食

做乜裝kathy仔對波

老實講
我食親拉麵都一定要加餃子
次次食親都覺得好好食

你竟然唔知

衰靚仔

混帳

講到口臭
係咪要整個整合比新人睇

頂你老母咩
你日撚日都想頂女啫

唔知有冇人有食淘大嗰隻日式餃 有時解下鋪餃子癮真係唔錯

韓國煎嘅都唔錯

但包得唔好就

拉麵加餃子先係最夾

冇人想理厹

條友好想突出自己, 但真係好唔掂 .....
踏實少少可能更多人接受 ..

衰做厹
同埋有佢做嘅節目，一定係唔認真唔專業

你宣傳唔夠

餃子令到成個麵都變得多餘

真係冇人想理佢

其實香港買台灣都貴

有冇人知咩名

全世界都知咁濟架啦喎

佢喺viu食女？？？

FATTY 仔 again

你個聯盟今日集合左未先

腳

雞串燒

灣仔嗰間係灣仔英皇中心後面
我估㗎咋，真係唔知

點解今日個掌握餐廳背景得 1EXP

Pin啦

雞全部都係雞

集合咗啦
搵啲隊員解釋比新朋友仔聽

四眼聯盟 is ready

中左伏

辣嘅梅子醬

屌你呢個啊神
之前做節目貼身36
咁撚臭串話唔會留意網上嘅負評
屌你老母話你做得好差
有Kathy 同Christian 就夠㗎喇你埋去收音啦
一開口講埋啲垃圾gag 好撚討厭

唔想買本地餃丫嘛

拉麵鋪嘅蛋數好食

灣仔我估餃掂
中環我估4係三一

無厹神呢part真係特別好睇

垃圾厹神快D收皮

加唔加入埋追擊厹神大聯盟

邊個玩鳩kathy仔

最後果句諗起阿叻

尋日冇 level up
今日終於升呢

成日都唔知佢噏乜鳩

Kathy隻老鼠仔

無人理你喎

五樓餃子

收音佢識撚咩

有紫河車嘅餃子

slogan 係咩話？

你睇吓人哋Kathy 仔幾咁專業
講嘢有文有路
揀嘅選擇都會有合理嘅原因同埋解釋
咁樣比較落去真係柒到唔想睇你啊神

不用分，都是垃圾

想奶

Kathy 仔唔專業都 cute 啊

Kathy仔真係好撚cute

唔夠喉 Kathy仔會唔會開patreon食野

餃掂其實麻麻好食
唔知點解咁多人覺得好食

失敗

直接收皮啦 收咩音

快啲加入我哋嘅聯盟啦

得把死人口同埋gel到好高嘅頭
呢啲工作應該都係適合佢多啲
屌唔撚柒想見到佢好討厭

Kathy仔上環嗰間係Yardbird

阿神真人上連燈

ig dm你個fd話要約出黎chill下
你fd say no 之後厹神block 9人

+100000 啊Ching

屌我記得佢好似唔係第一次問

啊吓？唔好意思係咪當我透明？？

你D隊員廢廢地

要自己加入 list 㗎

thanksssss
就嚟要pin

餃掂好好食

餃子 >>>>>>>>>>>>>>>>>> 厹神

上次冇人答我

果時見盧海鵬成日串佢好似有啲慘咁
而家覺得鵬哥要對佢咁多日仲慘

佢地太盡力追擊厹神

一人盆菜

之後都係轉去77台睇番我珊補補眼

好撚難聽呀屌你老母

呢間邊度嚟

咪撚唱我基歌首歌啦屌你厹神

OK呢part skip得

為咗話比大家聽係自願
要自己入list架

厹神唱歌好撚難聽啊dklm!

肚餓喇

屌睇到都覺得好香

佢令人討厭我覺得係佢太過自大
好心佢收埋你啲死人厹味
如果唔係佢遲早收皮

阿神下巴兜兜鞋抽面又乞人憎

想打獲佢

個炒飯又幾正咁

本身覺得呢間野好正
依家比條柒頭out哂fo

咖哩炒飯冇得輸 香到

咩評語呀 食完語啖啖肉 望都望L到啦

厹神會唔會愈屌愈紅

扇貝

咁佢要頂得順壓力先得

唔計厹神個盤菜好似幾正

毒L盆菜同塩焗雞
呢間好正咁喎

屌左咁耐都係keep住有show

唔會
日撚日提Viutv 班友佢食女

咪係

搵住睇 kathy 仔

帶子?餃?啤酒?
係咩玩法

如果佢solo
應該冇人想睇

淨係倒啲泡

肥仔扯火

醉餃

Christian都就忍唔住啦

有厹神啲post 推得快啲（屌左大半個post）

吓？

盞餃

Kathy仔同肥仔都頂佢唔順

世一撥千斤

個嘩好有意思

濫睇師

唔係第一集嘅事

Kathy仔好大牌

頭號粉絲仲唔係我

你有閪粉絲咩厹神

你都知自己少粉絲

一人盤菜，係咪呢間?

係咪淨係得我一個留意啲餃子

佢應該係會食fan嗰啲柒頭嚟

邊撚到有厹嘅粉絲

芫茜

都唔撚知邊條天才俾一part條撚樣solo

最撚憎餃子入面放粉絲

Kathy仔好撚廢

溝唔到人就block，點會有粉絲

比巴

Yes

聽落唔吸引

正啊～～～～～～～～～～～～～～

christian個樣

你珊又真係正嘅

直情唔喺節目出現就更好

幫佢大力宣揚

講埋恭喜發財丫笨

肥仔真係頂佢兩唔順

得你有圖

連上字幕果個都唔妥條厹神

屌你老母厹神講少兩句廢話啦

收啦柒頭

睇肥廚師閪厹神面都幾好睇

李麗珊姐姐?

肥仔都算我見過脾氣幾好既廚師

有邊個妥

好唔鍾意啲餃子淨係煎個底 如果係我自己整一定會煎晒所有邊

洗乜
聽講有人問過佢
佢嗰陣：網上講嘅野你都信？

之前佢屌到啲細路喊

好想畀餃子嘅精華口爆

屌奶星楊尚友整啲嘢真係好撚正

溝敗block師

係咩

楊尚友本身都幾正

呢隻餃子可唔可以點豉油㗎

放啤酒做咩

我直接食蒸扇貝唔好咩
sorry 今次真係多左多左

好耐之前啦

我都想食kathy

植詠珊

我覺得我會想試下

咁兩樣野黎既

蒸扇貝冇得口爆

幻想唔到係咩味

搵厹神幫你口爆ok?

李麗珊正好多

換著係Gordon Ramsay

咁用口爆魔法啦

試下跟佢整先

個餃有脆邊口感應該幾正

企開啲啦

真係餃掂

聽佢地咁講唔覺係2樣野
仲話好掛住蒸扇貝既味道
你有呢D料咪可以直接蒸扇貝

有冇人成日擔心kathy仔比咸濕仔阿神抽水咁

真係蝕抵晒

兩個弱智

楊尚友整啲嘢係襯托到個人有幾正
厹神講嘅廢話係反映到個人有幾廢

Christian個樣燶到

蒸扇貝既味

Kathy仔又頂佢唔順

kathy

咪撚哄到Kathy仔咁埋啦屌你厹

佢好尷㗎

阿神把閪口

片尾好想打鳩厹神

「啲帶子生到趷個頭出嚟同我打招呼啊!」

菠蘿咕嚕肉

但太酸真係會好難食

咁都有位入
正

下集kathy仔好睇

檸茶咕嚕肉

仆你個臭街
Christian 教撚咗你冇聽書
依家條仆街真係好想佢快啲死
咁撚戇鳩都有嘅？？
而家藝人係咪唔要面就可以做到？？
阿神話緊你呀

係PA 咁寫定真係佢地自己拍出黎

煎煎個貝都可以有脆邊 仲會鮮甜D

仲要串鳩Kathy仔
自己廢就廢啦

想睇kathy仔玩辣伙頭玩到崩潰西面

想試

呢啲真係叻唔切，結果

呢個幾期待

完節目都要剪廢神d片
應該台前幕後都頂佢唔順

Viutv
呢條友簡直係呢個節目毁滅性存在
咪撚再捧佢啦dllm

應該唔會太酸

咁咪係囉邊有人咁小學雞？
屌你做得藝人咁撚戇鳩？
喺電視面前好撚難睇！
唔得一定要追擊呢條仆街

最尾果張好正
Kathy仔世一表情

潛力圖嚟

衰妹個藐嘴樣又幾過癮

成日乘機黐到埋一埋

Kathy仔啲表情多到整個表情包都得

你係咪想話節目效果？
對唔撚住呀主持人都唔妥你啊！
錯撚咗都唔撚認叫乜撚嘢節目效果啊！
如果返工有啲咁戇鳩嘅同事
屌你老味我帶支槍返工

快啲自己加名入團隊
等緊聰爆哥你

歡迎加入追擊厹神團隊

諗起佢之前俾盧海鵬屌到喊

係真 試下比佢solo一個節目
viutv腰斬個節目都唔掂

支持巴打
講得好啜核

每集入去留低一句
屌你老母厹神
之後就走

屌好撚燥啊！！
我扔撚爛咗部電話！

難為我地呢啲日日睇嘅
日日都要見到條撚樣

快啲加名落 追擊厹神團隊成員 list 啦

一諗起佢那埋塊閪面
突起嗰鳩尖鼻
成個小丑咁喺度笑笑笑
唔得啦！！唔得啦！
我部電視機都應該俾我打爆

巴打好激動

仲要成日食女 屌你老味

有名你叫

以前覺得盧海鵬好過份
而家覺得盧海鵬鬧得好啱

Viu應該搵幾個最唔受歡迎嘅出黎各自做一個節目
收視最低嘅就炒

小占 高級怡 厹神
啱數啦

你唔可以幫我㗎咩？

追擊厹神團隊成員
1. 我愛老母
2. 大埔M子
3. Kathy仔世界第一
4. 陳安立係我男朋友
5. 聰爆哥

開定先
[ViuTV] [每集狙擊厹神] 外餸 逢星期一至五 23:00 (3)

甜記餃子好食
食開韮菜豬肉餃/京蔥羊肉餃/粟米芝士雞肉餃

我上次去都想食羊肉餃 但會唔會好騷

騷就唔騷
但過一兩個鐘仲會有羊肉味湧返上個口入面

頭先瞓咗，要睇返重溫

甜記最屈係湯底蕃茄傻仔魚湯

我食開：
煎餃雙併10隻+麵(蕃茄薯仔魚湯底) 加嘢飲

今晚趁「疫」食悶d

搵開場個pa 同佢調位啦

黑粉

+餃皮嘅脆口同煙un

有 brain 有 dixon 喎

jan jan：搵我？

求片

dixon 拍17live 班女都幾悶喎

唔准你咁話我 dix

kathy仔

強力懲罰餐廳列表
第二集
豪隍點心工房觀塘店 (點心)
觀塘敬業街65-67號敬運工業大廈1樓A室

喜惶點心專門店 (點心)
旺角通菜街17號地下

Bella Shine (日菜)
觀塘巧明街114號迅達工業大廈2樓B室

龍鳳號 (台灣菜)
觀塘駿業街56號中海日升中心2樓B鋪

第三集
黃珍珍泰國菜館 (泰菜)
九龍城區九龍城打鼓嶺道23號百營中心地庫至1樓

Thai-ger (泰菜)
荔枝角長義街9號D2 Place 1期1樓101號舖

泰亞箂海南雞專門店 (泰菜)
荔枝角長沙灣道883號億利工業中心地下6A6號舖

Tipsy Tap (酒吧)
尖沙咀柯士甸路5號地舖

第四集
大丼家 (日菜)
荃灣眾安街68號荃灣千色匯II期地下G1-2號舖

鄰居 (漢堡)
長沙灣元州街162-188號天悅廣場地下A8號舖

第五集
甜記餃子 (餃子)
長沙灣昌華街23號富華廣場19號地舖

三一餃子 (餃子)
上環永樂街154-158號地下

金禾茶餐廳 (茶記)
中環威靈頓街108-110號地舖

見有kathy仔先睇

留名先

改返啱先
第二集
豪隍點心工房觀塘店 (點心)
觀塘敬業街65-67號敬運工業大廈1樓A室

喜惶點心專門店 (點心)
旺角通菜街17號地下

Bella Shine (日菜)
觀塘巧明街114號迅達工業大廈2樓B室

龍鳳號 (台灣菜)
觀塘駿業街56號中海日升中心2樓B鋪

第三集
黃珍珍泰國菜館 (泰菜)
九龍城區九龍城打鼓嶺道23號百營中心地庫至1樓

Thai-ger (泰菜)
荔枝角長義街9號D2 Place 1期1樓101號舖

泰亞箂海南雞專門店 (泰菜)
荔枝角長沙灣道883號億利工業中心地下6A6號舖

Tipsy Tap (酒吧)
尖沙咀柯士甸路5號地舖

第四集
大丼家 (日菜)
荃灣眾安街68號荃灣千色匯II期地下G1-2號舖

鄰居 (漢堡)
長沙灣元州街162-188號天悅廣場地下A8號舖

第五集
甜記餃子 (餃子)
長沙灣昌華街23號富華廣場19號地舖

三一餃子 (餃子)
中環利源西街7號地舖

金禾茶餐廳 (茶記)
中環威靈頓街108-110號地舖

之前食糖水摸 kathy 手仔嗰個會唔會係

夏雨仔唔好搞我Kathy仔

條女冇左lu

唔係話同helen咩

樓主好波

一直都係傳 冇fc過啦 係辣伙頭有條人up完 大家信哂

痴線 夏雨仔成個保錡咁食到kathy仔

痴線 夏雨仔生到成個保錡咁都食到kathy仔

dixon >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 保錡

想問B 餃子係邊間

餃掂手工餃子雲吞專門店
灣仔莊士敦道44號地下

Kathy BB

kathy 好 q

垃圾神

百幾蚊咕嚕肉

願所有手足平安
齊心屌厹神

拉返

Kathy仔個妝

kathy : 嘩～～～～～～～～

外賣送到黎 個炸皮實淋晒

今晚睇嘅巴打記得不推

Kathy仔想擴大鼻窿

Kathy今日個頭好掂

屌有提子？？？？？

點都唔夠祖大

記住不推文
出面打緊仗

[ViuTV] [每集狙擊厹神] 外餸 逢星期一至五 23:00 (3)

厹神又柒

屌睇到口水都流

Christian對住kathy仔好似開心過辣伙頭班西女人

但係灣仔呢碟要百幾蚊

Kathy 世一 人人喜愛

好貴師

我唔太鍾意食咁肥
食落好唔舒服

見到藍組點會開心

芯姐

Angus

Kathy仔揸筷子同我一樣

紅組嗰個賤男都唔係好好多

咕嚕肉汁要濃而不酸先好食

屌你老母又插我 dix

咁睇Kathy仔對食又真係有sense

屌
跑馬地果個要兩舊水

對眼大到

又 dead air

我插賤男 賤男插你 你插厹神

fatty 終於升到 lvl 6 #cry#pig

Kathy仔點解可以咁得意

kathy 都少似架妹呀

170貴到

個餃子

你又插囉

雞翼餃食得多
雞皮餃第一次見

口爆kathy仔

口爆魔法

我都可以俾啲沙律醬佢

仲唔係5樓